中大書院一問

想問下咩情況下先會轉到書院？

轉咩college咪又係一鳩樣
中大，邊間college都on9架啦

轉科